請安撫或者控制好身邊人事！！！！

如果夜d有人突然混左入黎走去前面或者想搞事 請各位一定要襟停佢 唔好比人有機可乘 請幫手傳出去

比多d人見到

希望各位平安回家